## Home work

### Начальная практика Laravel
В данном уроке вы будете применять полученные ранее навыки на практике. Пока мы изучили не все темы, но их уже достаточно, чтобы делать учебные проектики в каком-то рабочем виде.

Пока мы не проходили авторизацию и регистрацию, а также разграничение прав. Поэтому все задачи ниже реализуйте без авторизации. Если там предполагается наличие админки - просто реализуйте эту админку с открытым доступом (в следующих уроках мы изучим, как закрыть доступ к админке для всех, кроме администраторов).

Также мы не проходили валидацию инпутов. Поэтому пока никаких проверок выполнять не нужно. Считаем, что все вводимые данные будут корректными.


### Установка

composer install

- file .env
- DB_DATABASE=
- DB_USERNAME=
- DB_PASSWORD=

php artisan migrate

### Демо данные
- php artisan db:seed 
- (OR) 
- php artisan migrate:refresh --seed